我地黎歡迎2019年區選新一屆𠝹票王

陳展𠗕
人稱剪J
84遊行之前騎劫素人搞手既PLANNING
要人由寶翠公園行到電視城 全長7.4公里
結果俾街坊屌到收皮
今次區選出黎𠝹民主派何梓聰票
挑戰多年紥居既康城昂山素姬

最終結果昂山素姬成功連任
候選人 ＊為現任區議員
1專業動力＊方國珊
票數 2,998
得票率 44%

2民主派 何梓聰
票數 2,828
得票率 42%

3將軍澳民生關注組 陳展浚
票數 943
得票率 14%

事後剪J俾將軍澳街坊屌到FB變左黑色ICON
剪J
我係將軍澳見到你一定同你玩真人人中之龍

推

我要做桐生一馬

問過帝怡個劉青死仆街柒頭皮冚家剷食屎狗未？
搞到沙田本身可以41席全取
而加多左一點藍

沙田都有得玩人中

千祈唔好剪佢J

請剪J以剪J謝票

點睇都沙田劉青犀利d
人地叫咗佢走大半年都唔肯，街坊叫佢初選都叫咗幾個月
屌佢老味堅持攬炒，投票日知自己輸撚硬不停投訴謝潔泳阻人拉票
廣東話都未撚識講揸住大台堅持攬炒

成班街坊嬲撚到想鶳佢同林卓廷

其實大圍選區都差 d 瀨野
不過一講就次次都世界大戰

我都嬲到想剪佢碌鳩

大圍個民主黨阿姐本身都係好唔掂，睇佢fb講到全世界老馮投民主黨咁
不過d人集中含淚踢走民建聯，亦好彩街坊醒水搞得掂
好心民主黨冇人就唔好生人霸死地，出埋啲大陸佬，中年阿姐出嚟迫人含淚

真係好賤

光復區議會後 全民議政應該立即推行！

大家幫手諗下

其實好似陳展浚一直落緊區，何梓聰先係空降
點解得票會調返轉，究竟佢喺個區做過咩

剪J呢d有往積都成千人投
肯定有唔知頭唔知路連登仔投咗佢

問題係佢出晒名點解仲有9百幾人投佢？

屌你老母真係唔知點解仲會有人投佢

但方國珊破產 係唔係重選？

佢之前唔係跟方國珊搵食咩

[警世]睇泛民評論似乎佢地仲未理解“含撚投票”本身有咩問題

將軍澳撚本來就唔妥剪J
肯定有傻仔投左佢

好多盲毛
劉青廣東話都未識講，開街站食煙830票啦

今朝出咗去浚瀅謝票啦條撚樣
垃圾 擺明淆底
夠薑就去黨鐵站謝票

我淨係叫佢以後唔好再入嚟康城....十分鐘後有隊友想落去屌7佢....已經走咗

何梓聰係手足！

幾個TKO gp以Rxxxx Nx為首嘅admin好撐剪J
又有剪J啲人滲透曬
鬧剪J啲po全部del又block 7人
營造到好似好多人撐佢咁

因為咁嗰900幾條on9信撚咗
仆街

康城少人入
叫條撚屌去將軍澳站謝票啦仆街

沙田大圍都有個手足，但俾民主黨屌到佢變鎅票撚

結果幾千人含撚投咗畀民主黨個阿姑

行得正企得正咁驚青做咩呀

劉青呢咁

屌一早post上黎發大呀麻

好似將軍澳民生關注組D評價麻麻地一直??

利申: 未來康城人.

你講緊啲TKO谷定剪J

呢度一早有好多po屌剪J啦
啲區外人仲覺得剪J好嘢嚟

佢有咩罪
即管講出黎

屌
區內一早屌撚哂鬼啦
係區外唔太清楚情況姐

係
垃圾黎

其實樂觀啲睇 一點藍做唔到啲咩但係議會入面有個公敵十分有助團結 係難睇啲

剪J係垃圾王

佢d人打鳩 前線巴候選人

大埔咪一樣 2黃1藍
任萬全死都唔肯初選 話無必要同其他人協調
唔係選舉都唔見人 學曬保皇果D野 搞咩撚野旅行團
淨係叫佢整支燈都推3推4
4年來乜7都無做過 為左錢真係咩撚野都做得出

出曬名三姓家奴 有破壞無建設

上次區選
范國威話佢恐嚇另一個參選人
無人記得?

同埋, 佢係TKO GROUP
已經好多次俾人屌
出左咩事就出黎影相扮做左野

每日一bin

的確係 無哂敵人好易就變內鬥

仲有光頭佬Liu Qing

板仔只係輸一百票，好唔抵

條仆街 仲要係點票嘅時候瞓覺
咁鍾意瞓就一早返屋企瞓啦
屌你老母 出黎𠝹票

你去google下陳展浚 學民思潮
就知咩事
投佢果啲真係食撚咗屎

結果出黎TKO兩個谷咪屌到條友冚家剷囉

之前有個po講方國姍破產就做唔到區議員，咁何梓聰係咪可以補上

唔見佢嘅
見到實屌撚死佢

係
我等緊破產

中肯D 講

區選係要爭位
呢D 細區組, 肯定俾大黨壓住
我聽過好多呢D 故仔

其實爭乜, 最多咪初選
攪咁多小動作, 只會俾人憎

唔知TKL仲有冇單車
下次一野車鳩埋去
嬲到

佢落區？！
哈哈
住果度嘅表示見方國珊仲多過佢

咁我唔係住將軍澳
純粹碌fb見到陳展俊應該係早落過何梓聰
但竟然係鎅票嗰個

屌你有冇認過詠b幾撚慘

兩個都冇見過 板仔就見好多

詠B呀

粉嶺盛福有個冇落過區嘅新民主同盟鎅咗千幾票鎅到人輸咗喎

唔好漏左大白田西何卓威

有心做既反而選唔到仲要係輸鎅票 好唔甘心啫

回帶

大圍有民主黨+本土派兩個民主派侯選人 大家睇佢喺10月點回應劉青單嘢

回應鄒家成先生「虛假」的陳述
1.鄒生説一直觀察我，又說此區與白區無異，這證明你為了給藉口自己什麼都講得出，更證明你未曾到過此區了解。我已強調我這兩年埋頭苦幹地工作甚少宣傳，即將寄出的選舉報會記載我工作簡介及政綱，到時你的謊言就不攻自破，你有需要的話預留一份給你。
2.鄒生你又說一落區就與我聯絡？我在此聲明我吳定霖從未收過你所謂的即時聯絡，如有請拿出證據來，如通話或WhatsApp記錄之類，請你不要欺騙選民。況且我己落區兩年，有相當的地區工作。而你10月才露面，正當我確認為候選人的時候，你還未報名，就算協商，退選的一定不會是我。
3．鄒生又說民主黨劉青先生霸道，你應先搜集資料看是怎麼一回事，民主黨已經忍讓8個區給區政，區政不感恩還連帝怡也硬落人，雖說謝潔泳小姐先過劉青幾個月落區，但落區是有協調機制的，來龍去脈你自己應要做做功課，民主動力也撐劉青先生，自己想想為什麼吧！
鄒生又說自己大膽嘗試創新思潮…可供居民多一個選擇，你可知當選民選擇之際就是建制高興之時，這道理你不是不明白吧？什麼含涙投票？投給你結果出來就真含涙了。
你可知現在重點是選民想踢走建制，選一個革新、勤政、用心為民服務有責任有承擔的全職議員，不是光說大膽創新，「輸了就算」不承擔後果的人。我不知何時做了你的敵人，與其要絞盡腦汁抹黑我，不如做做功課。其實不明白鄒先生憑什麼拿選民的選票作賭注！

唔講啦 追擊自己人唔洗咁多日

你確定？
84叫人入電視城
一入左去出唔返黎

屌你老母讓8區，咁講法共產黨今屆讓撚咗90幾區俾你民主黨呀

係都狙新民主同盟黃良喜先啦
空降盛福咩都唔做有千七票啊
呂智恆日日喺粉嶺連儂橋仲因為護橋俾popo拉撚埋

根本呢個阿姑係成個大圍含撚投票俾佢先贏到，以為自己好撚威？

你真係好憎哪吒

最撚攪笑馮檢基學人出黎界票

睇片 果晚即刻比人屌到化皮

健吾Facebook 有片

狙擊民主黨啦dklm

嘩真係大仆街嚟
推撚爆佢

屌，聽講沙田上屆已經諗定俾民主黨個程張迎做主席

沙田帝怡
破咗沙田處無咗首都稱號

不過計議席其實仲多過黃大埔同黃大仙加埋，所以仲可以叫首都

屌佢老母陳剪j

我地有冇咩可以幫到你手

似連登做既野

剪得

翻工時間康城黨鐵站出口
呢排成日見到佢同班長者拖著手吹水

板仔係區內見多，頻率上的確見佢機率高好多

屌
根本驚冇咗份糧，狗撚到
唔可以畀呢啲撚屌白逗糧

一條友拉布拉到斷氣

拎部ofo車埋去啦dklm

屌個仆街劉青仲要唔敢出票站
之後要popo保護上的士先敢走

開會得佢一個好尷

呢條仆街真係要追擊

因為佢早來但係唔做嘢，人影又唔見咯

陳展J個大名由學民思潮屌到而家啦

先唔講佢冇，就算佢落咗區，要投個做野有問題嘅人都唔投手足
仲要有人係到分先後參選，用下個腦啦，話緊你啊
TKO Secrets個admin Ringo Ng
原本投將民關都係含撚咋，有手足投唔使含仲唔投聰咩

同埋rthk個論壇都睇得出佢完全冇意欲去認錯。聰指出佢吞咗人錢仲未還，事實嚟，即刻聲大夾惡話要告鳩人

而家人呢？住得將軍澳都由佢騎劫人地遊行開始知佢咩料啦

Push

呢個又係要屌

劉青條死全鎅死我個潔泳bb

事實好多人係用先後分，你睇下沙田大圍，幾千人追住民主黨條撚嚟含，仲要屌個手足係鎅票

睇下我間丁屋要找返幾多錢

仆街沙田好似仲話要推民主黨做區議會主席

你冇啦你
睇怕都要眾籌

工又無屋又無
無啦無啦

有冇人知佢本身住邊？

帝怡落敗懶人包
1. 區政表示已經有潔泳 (2018 11 月落區)
2. 民主黨 2019 4 月空降劉青
3. 協調不成功，民主黨唔肯初選，話潔泳唔合作
民主動力大台叫人投劉青
4. 多人多次勸劉青退 (包括實名聯署)，佢堅持自己係唯一一個泛民支持既候選人，亦係唯一民主派候選人

最後
帝怡
1️⃣ 沙田區政 謝潔泳 1666
2️⃣ 民建聯 林港坤 1923
3️⃣ 民主黨 劉青 830

嬲撚到
好登潔泳唔抵

利申：我隔離選區嘅

親眼見證姜新華講野幾咁冇風度

咪係
學下民主黨啦
一黎就界到800票
你基哥咁辛苦都係得百五

沙田本身有個當然鄉事委員
本來41個圍一個牛屎佬變咗40打2畀佢兩個圍爐

見到佢光頭又姓Liu就知咩事
嗰830仲投佢 個腦裝屎

康城區表示極撚度憤怒

劉青

果830個打靶仔

dklm liu qing
5-0同班新東前白鴿私怨
又話祥華畀人撞區所以撞返你帝怡

祥華根本係2015年5：0留低嘅蘇州屎

林卓廷真係戀棧權力嘅大仆街
搞到新界東咁亂
上年已經有人因為林卓廷而退黨
5比0真係唔係好人

問過盛福黃良喜未

劉青個 fb 係咪變左單機，留唔到言屌佢

剪j都係啦
縮哂入老母個閪度

劉青肯撚定要狙，話明今次我地係因反建制至投白鴿。
叫劉青出黎交代下啦屌你老母

1700票
本來可以踢走溫和達

又有咩罪
請講

召喚神獸

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修下 和理非天書

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

5：0 先係
大陸仔係condom

鶳

兩條友一齊清算
公平啲, 唔分黨派

呢刻唔清算住
始終送中運動上佢都做到野
但光復後真係第一個要清算既白鴿

屌 仲講緊選舉嘢 都完咗啦 開始番抗爭未啊
721 811 101個啲唔記得晒喇？
被自殺手足係咪可以由得佢喇？
中銀都拆板唔驚裝修 連登就仲開緊選舉post

荃灣福來都係，熱狗空降……

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

劉青都係啦 屌佢老母 一把年紀仲為份糧死霸住個位
卒之界走晒人地D票 林卓廷同佢都仆街死啦

全沙田都記得劉青

留名等日後bin 班連登仔屍

ppppp

都善都係咁呀，屌

將軍澳民用關注組，唔該同泛民協調下喇

粉嶺嘉福死咗2個手足，俾温和達𠝹死最後民建聯贏

條友共諜？

問過 粉嶺盛福黃良喜未？
仆街閪黃良喜快撚d死啦

仲有大白田西 空降西何卓威

當我地粉嶺盛福黃良喜流？

其實投佢個800幾人都好有問題。。。
屌 多得佢地唔少
點會投比佢架屌條光頭佬之餘
投佢個d都係仆街

呂智恆

仲要幫林港坤渣機

仲有沙田帝怡條仆街仔劉青，搞到沙田唔可以全取... 簡直係污點

比何卓威玩撚死，𠝹走司徒啲票
hea選不得止。仲要尾個幾日玩告急
選前工作嚴重不足，中途擱置選舉工作，彈出彈入
臨近選舉前完全錯判形勢
唔係覺得有民動logo就訓係度都贏呀嘛?
細路仔玩泥沙?

呢個真係經撚典，英文名 liu qing,
政綱：我係宇宙唯一民主派，個個民主派大佬都撐我
乜柒政綱都冇，乜柒都冇做過，淨係用民主黨三隻字贏撚咗八百幾票

極

其實民主黨好明顯想試水溫

條友個樣都有啲似啲保皇狗

屌陳展浚個底咁花
竟然都有成900幾個人投俾佢...
睇嚟唔係個個都知佢啲威水史

唔讓都唔好找條傻9出黎選啦 蠃輸都比人屌撚死啦

宜家試到啦，淥熟添啦

反送中加大台效應，好多人想含淚集中投一個，點知信錯大台

你睇下liu qing就知啦

民主動力認證真係惡哂

民主黨已經忍讓8個區給區政
區政不感恩還連帝怡也硬落人

以後再撞區一致唔揀民主黨就啱

今日又蠢蠢欲動啦

幾時剪佢姐

唔投佢咪得

方國珊無得撈啦
要屌就屌帝怡條光頭佬

咁又點？又要對多民建聯4年呀

問心中國珊我淨係見過一次, 果次仲要係選前一日
利申:投2號仔

講到呢條死仆街剪J真係火滾

點解會有9百幾人俾票佢

極！

黃良喜一開始仲話唔知呂智恆會出黎選 真真正正既仆街黎

比人入稟破產姐，唔係佢自己申請，一月先審
屌中國珊點會82萬都冇，擺明唔想比拖住先

屌你點解無大白田西既何卓威？

唔係好明
要幫無報1823定點

有得撈
唔信佢還唔到幾十萬

真係變撚左過街老鼠

Ur username

陳展浚有撚做過野咩，咪同果個乜尻民生關注組d垃圾係個個私人樓度搞風搞雨

咁撚柒都有人投

人地十幾個政治明星加持830票

屌佢老母，大圍d人咁都含淚奶閪投呢條八婆

人地宇宙唯一呀

直頭垃圾，淨係識選屋苑業委拉票，成班都假黃實藍

利申：康城返過工嘅將軍澳人

係撚自己人，條殺食人血饅頭出左名

佢會唔會話陳嘉朗鎅佢票

都善算數啦兩條友加埋都係多人一百票

都善人自己反省下

搞到沙變左藍田啊屌

diu 以票數計佢界得最撚多

吳定霖都係個八婆 佢班打手喺度屌票
我話要追求自由意志唔含 佢哋話我唔識政治
食屎啦民主黨 今次我睇清楚曬

唔含仲鬧你唔識配票唔識政治
係你唔值得你我含呀
西女人令我認清民主黨係pk

仲有含咗個班有本土唔揀揀佢
你哋諗下你叫光復香港時代革命個時會唔會心虛啦～
但我都尊重你哋出賣自己去含佢嘅但民主黨就唔會尊重我唔含lor 集中票源呀DLLM

我要展j剪j

公平少少，作為盛福撚
我想講呂智恆輸係唔怪得人，佢過份target後生票，唔記得咗吸傳統老泛民票，宣傳亦做得唔好，尤其盛福呢啲老化區
冇錯佢係最早喺連儂橋幫手，但佢真係極少踩入村
好多時就留喺連儂橋呢個comfort zone（連琴日謝票都係唔捨得踩入村，仍然喺連儂橋）
屋邨嘅中老年人好多根本唔識佢
反而黃良喜，每次拉Banner至少會行去村口位，每次就大大隻字講自己係邊個，有民主派人認證等等，而新同盟搞區議會一向好評多，所以傳統泛民票自然會留去佢度
（利申：我自己投呂智恆，屋企另外2票去咗黃良喜）

劉小麗 (被加名)
區諾軒 (被加名)

ringo ng tko secret搞事， 佢個page已經死過一次

街坊真係要自己開個新谷先可以抗衡呢個仆街

一早好多人開過， 少人理

有咩 我見啲TKO谷都有剪J啲人滲透㗎喎

公開谷又無理由唔俾人留言，

但ringo ng係block哂所以鬧剪j既人

唔死都冇用